\thispagestyle{empty}
\begin{center}
{\Large Universitatea POLITEHNICA București}
\par\vspace*{2mm}
{\Large Facultatea de Automatică si Calculatoare \\
Deprtamentul Calculatoare}
\par\vspace*{3mm}

\begin{table}[h]
\begin{center}
\begin{tabular}{cccc}
\includegraphics[width=0.13\textwidth]{images/upb}
&&&
\includegraphics[width=0.30\textwidth]{images/cs}
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
\par\vspace*{30mm}

{\LARGE \textbf{ARGUS 6}}
\par\vspace*{1mm}
{\LARGE \textbf{Sistem de administrare a unei reţele locale IPv6}}
\par\vspace*{30mm}

\begin{table}[h]
\begin{center}
\begin{tabular}{lcccccl}
\textbf{\Large Coordonator ştiinţific:}
\vspace*{1mm} &&&&&& \textbf{\Large Absolvent:}\vspace*{1mm} \\
{\Large Prof.dr.ing. Răzvan Rughiniş} &&&&&& {\Large Alexandru Sîrbu}
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
\par\vspace*{32mm}

{\Large BUCUREŞTI \\
Iulie 2014}
\par\vspace*{10mm}

\end{center}
